Elon musk 親自去左泰北洞

Push

公關高手

再同埋班泰仔開會

做show

佢去黎做咩？你話叫黎engineer/ tech去就話者

佢本身都係engineer

佢都係tech

枉你個名叫TSLA

好柒呀

睇佢就勁

但深信跟佢做野 應該好大壓力
事事要求極高 細節追得好緊

去完支那傾deal，順手黎搞公關

有助自身進步 求之不得

個腦裝屎